[白官聯署] 控訴記者被趕 凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

白官聯署 [4月22日 截]
控訴記者被趕出中國,香港及澳門,警黑依舊合作濫捕,延遲社團申請過程
另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請, 這亦是兩院Be Water Act 的一部分

請馬上簽署及分享

push

唔係話唔簽
啲訴求寫到天馬行空
簽嚟係咪俾人當戇鳩仔

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

Push

簽咗
不過無用

推

You've successfully signed the petition below. Your signature has been verified and counted.

Investigate, freeze and abolish the assets transfer and immigration status of the pro-CCP Personnel in Hong Kong

signed

凍結係沒用！要充公